[An/iOS/PC] ChainChronicle[145] 大狩獵活動進行中

食蛋糕啊拿

大狩獵又黎啦

特效:

獎品:

詳細自己睇

頭五個po都係天天
cc po已死

sor,原來有冇乳

感唔感動

我刑生日快樂

1000萬個天仔

冇特效

刑天

為美好屍屍獻上祝福

OT而家有石係咪都係等月尾抽?

天天

上次抽唔到熱奶

昂平360好撚多鬼妹有一兩個大波得黎幾靚

80抽有得自選架

渣ga

牙天抽到咩生日禮物🎁

日本蟲教禾買電腦

兩抽一貓

無啦啦維護

天天生日快樂🎂

琴日出左公告 大狩獵加時

去豐澤俾錢

原來OT生日
生日快樂

生日俾你O少個鐘啦

生日快樂

痴線
生日梗係要係公司過
點會返屋企

ot生日快樂

ot祝你年年有今日
日日有OT

n4冇學兩三年已經背默唔返五十音
雖然仲識睇

刑天生日快樂

依家手寫都唔記得
靠打羅馬音

叫我刑OT

刑OT 啪啪啪 刑OT 啪啪啪

刑放假

OT

天天生日快樂

行完大佛成個人散晒

黑人問號

屌

我們的刑天 願你OT直到永遠

打大狩獵應該每張5星角都換一張 定
優先突滿兔女？

現充日想搵人?

突滿兔女先,之前D大狩獵冇打?

55

襯仲未12點快d去海洋公園

去過夜

去跌落泥過夜

次次想睇認真討論總係有堆小學雞

無 依排玩返1個月咋

放番底

我呢排都岩岩玩番 抽左80司祭起手

你呃人

咁其他不必追

想買kindle睇書 我用開手機睇對眼越來越唔好

叔叔

買

老凍

Hi

行完大佛成身散晒

又行多次

行大佛都要ot

天天，大狩換個d青水有咩用

ot已經係佢生命ge一部份

佢已經係OT 本身

ot is an attitude

找住光個技能兩個要升要墨水，分別係出場時間增加同加攻數值
通常係主線送 暫時冇方法刷
根據為公指示有心刷換墨水好過換95000卷

冇命

因為要ot
折曬壽

星期6,番工
星期日,番工

好掛住同OT打機既日子

想同扶仔去日本食魚生

轉番夜更

凌晨吹水團
懷念野鴨

無工番

好懷念同ham仔叫春既日子

un un腳

你un女

ho moon

玩cc

買kindle未

玩女

仲諗緊

Standard/ ppw 咁平都要諗？

4mk

窮撚呀

叔叔係窮撚？笑撚死人咩🤣

y?

成日都睇叔叔去日本玩🤔

去完咪變窮撚
上次去完戶口得返兩千

你點知

趙再說：「我返中國傳福音，教會十字架無被拆呀，你唔可以睇片面新聞，就去抹黑人哋……我去過中國教會傳福音，個個都好開心，唔係一定全部都拆十字架，有啲人違規僭建，(僭建)香港都會拆！」該弟兄進一步質問時，趙佩玉突然回頭離開，忽然丟下一句「總之主作權啦，我相信。」

守城者

個dlc系米呃錢 一個配角得一關

唔係出皇家完整威力加強版咩 仲買咩DLC 笑4

仲有咩多

麻婆豆腐

人呢

oting

好撚型

到底經歷過咩變到咁有自信

你

你型d

岩岩先認到檸檬

覺唔覺得粒墨生係塊面到嘅人 都會由靚變到唔靚

得眼角痣唔會變柒

mo

得2條毒撚

三國誌

黃成智今天召開記者會就新界東補選事宜作出公佈

長洲東堤玩6P 14歲少女無保險套體驗之夜 內射至大肚 兩男「衰十一」

扶仔

德國大罷工， 將強力爭取每週工時28小時

聽日又要返工

射波

9日咁快過

新年假畀星期六日食左

就收工添啦

新年假我要好充實咁訓幾日

同女訓幾日

仲要打20000分先突滿兔女
打豬場要好煩

ok賣蕃茄薯片$15.x

會出暗瘡

佢就係同你訓個女仔

no hehe

在今天凌晨的西甲聯賽中，皇馬7-1大勝拉科魯尼亞，C朗也結束了球荒在比賽中梅開二度。而在賽前的球員通道，攝像機抓拍到了C朗和小球童之間的有趣談話。

在比賽前幾分鐘的球員通道，小球童們和皇馬球員們交流著，一個小球童對葡萄牙人說道：「對我來說你是世界最佳！而美斯...（Para mí eres el mejor del mundo y Messi es....）」這時C朗笑著接話道：「是差的...（es malo）」而旁邊另一個小球童則起哄道：「最差的！最差的！（el peor，el peor）」而後C朗和幾個隊友輕輕笑了下，等待著進場的命令。

牙朗是最好的

有5球唔係佢入 完場有冇黑哂面屌柒d隊友

細病真係煩
成日肌肉好酸軟

ot我屌你

4巴狗

人在東京,落緊雪

個客話要投訢我
我真係好撚驚

係唔係打去1823話我要投訴岸冷J就得

Forza Barca!!!

Yes

ot玩得女神轉生
cc正式執笠

0.5%

轉生完繼續OT

鄉下又落雪

根據慣例異世界既神
會賜佢永不疲勞既肉體
永續OT

異世界転生しても社畜だしブラックだし辛い

d人去曬邊

扶屋

日本

比扶醬收左皮

好撚潮濕 好唔豬服

sunday

涼左咁多

凍死左

太凍射哂波係屋企訓

又要相睇

又食女

又曬

你食哂

我唔做人啊

冇做好耐

你就好啦

天天開咗女神玩未

我都想相睇

我想食女

未

首抽好M

抽啦望

0.5%擺明係唔想人刷首抽啦

跟番單機咪都係類似pkm,火紋要瘋狂合野
時間既問題

所以根本唔洗刷首抽，快d開始捉多d野返合仲好

OT已經合到暈左

呢兩日唔得閒姐

ot到冇時間打機

老母琴日入左院 今日岩岩接出院

唔開心

扶他你套最愛動畫化

想問下點down pc版
從來未玩過cc

邊套牙

cls果3條女

咁正

官網應該有個位dl pc版
裝完登入dmm ac,跟住game list揀番cc開就得
但記住打完既石唔共通,落唔番手機

冇事就好

又去

天天，女神你玩日版定港版

港版

訓黎頸

斷未?

冬眠

表弟考慮緊去日本讀一年日文
扶清諗住去邊度讀？

5G too expensive

幾多錢

日本唔係可以打工架咩？

有限你一個月打幾多個鐘 一年連房租生活費都成十皮野

咁貴

係 同埋又打工又讀書既話都幾撚辛苦 好似係

淨係學校果度都六七皮野

打工一個月搵唔搵到一皮呀

扶他講緊yen

港紙呀？
一年十萬yen咁少?

睇錯1個月

表弟：諗住去福岡讀，租平好多

扶他講緊一年喎, 10萬港紙唔算多啦
尤其語言學校未必有平地方住, 一個月5萬羊屋租+10萬生活費
一年150~180萬羊咪10皮港紙

驗眼

搵唔到

唔識睇中文

過黎幫你補習
資助禾三個月

一年十万

打工戰士

拎晒去課金

俾個露台你訓

我要窗台

我要日本妹

香港一個月都搵到10萬la

點跟

yui真係好有錢

地盤之猛尻

天天，女神加好友
id: YP566SW9

人做地盤我做地盤

未開始 今日M左成日屍屍之後就訓左

有冇得刷首抽？

0.5%你刷唔刷

刷佢老母

好m

不愧為ot
m到不得了

玩fgo 都可以重捨cc 推塔既感覺 太開心了

新手玩大狩獵有咩要注意

抽左特效未?

北上囉

死巴狗我屌你老母親

forza barca
垃圾皇狗哭哭喔

在今天凌晨的西甲聯賽中，皇馬7-1大勝拉科魯尼亞，C朗也結束了球荒在比賽中梅開二度。而在賽前的球員通道，攝像機抓拍到了C朗和小球童之間的有趣談話。

在比賽前幾分鐘的球員通道，小球童們和皇馬球員們交流著，一個小球童對葡萄牙人說道：「對我來說你是世界最佳！而美斯...（Para mí eres el mejor del mundo y Messi es....）」這時C朗笑著接話道：「是差的...（es malo）」而旁邊另一個小球童則起哄道：「最差的！最差的！（el peor，el peor）」而後C朗和幾個隊友輕輕笑了下，等待著進場的命令。

好假果個女人?

〈安裝成本50萬〉
有老友記表示，自己的八達通在傭人身上，要淘出來再拍對長者而言並不方便，建議應採用原有的人行按鈕做法，免卻麻煩的拍卡程序。

【八達通一嘟綠燈增4秒！北角今試行 長者有咩反應？】

【三種情況一嘟延長綠燈時間 3月增至9個試點】

咁咪係人都禁得 係咪傻撚左

對眼好怪

廢老袋返張咭可能都用多過四秒

當狗牌咁掛係心口咪得

D撚樣成日係快線鳩企 等空位閘入慢線

現充唯

喂，阿希？你係阿希啊?哦~阿希。你係阿希?

阿叔

傷心老暮

好想射波

足球係你好朋友黎架

冇人性,竟然唔ot

Ho moon

hai wo dou kwok

射波打mh

我都想

ot開左女神驚未

開左 冇刷首抽 玩左陣好似好伏

是咪可以合到6星

要大量素材

而且有兩個種族唔可以合到一定要抽

如果有人修羅抽呢仲有p5 D主角persona抽應該正到仆街

聽晚上相睇要注意啲咩

記得沖涼

熱到仆街

唔好帶套 記住射晒入去

都幾多野玩
係個抽野%差D

我玩中文版

唔同ser架咩

同ser架，你係咪OT得太耐呀

搵唔到喎

btw,天天
add fd子
id: YP566SW9

之前公佈果陣又話同ser嘅

係咪得台版

麻麻地

扶清
表弟話福岡YMCA兩年學費十皮
宿舍四千一個月包晒水電煤同早晚餐
打工收入應該夠俾

佢本身識日文?上限16個鐘 當佢搵到一千羊一個鐘都要做爆先夠比 未計lunch

16？ 佢話28既

係wo 睇錯左 咪試下囉 不過唔係咁易搵同埋辛苦到仆街

兩年佢應該係唔識日文?

咁唔知佢啦
佢講到好容易咁
佢好似係香港學左少少

之前RYU講過搵工難撚到仆街 搵到又辛苦到仆街 最後決定唔做野

唔做野邊度有錢

乞屋企人 佢話上左u先再開始做 係學校又要做功課做到佢想死

金城武可以考慮下去做牛郎

俾女包

做ptbf

叔叔做緊

9800齋食飯ptbf留名

再刷過女神先

刷左幾次已經冇心機再刷 連4星都好難

有冇生寫

有 意密

未見過四星

11h前

cc已死

刑天當立

地盤有炸彈

政府：民主自決抵觸基本法 1名補選候選人提名無效

睇到好麻木添

慣咗

依家想玩返 起首手抽定買石帳好？

有冇入錯post

唔係cc post咩 我見有overlord先想玩返

首抽啦
買舊ac仲要博抽唔抽到overload
你刷首抽就一定有

ID:150268349です！
加我做師傅

做師傅得肥冇抽送

4mk幫新手 你就諗有冇抽

譚仔夠膽死外賣淨俾兜米粉我

唔洗返工咩

唔洗

[突發] 數萬人重返金鐘

勁

現充唯記得交報告

刷成日一張4星都冇

笑4

相完睇

帶埋番屋企

點?

已經食緊

食食聲咁難聽

幾ok
想去馬可以點

阿媽d師奶fd個女?

抄咗牌未

公平咩

yes

今次係舅母d fd個女

乜都係假

約出黎做番d指定動作囉

好耐之前有玩，而家想回頭玩返，d石抽咩池好

月底傳說池

可憐

九條

有無人要做師父呀

ID:150268349です！

pmed

愛刑力 上水

今次芒亨無咩鹽濕裝

最想要番套炎妃裝
軍裝好正

有炎王 應該都有炎妃掛

矛

Nice timing

[突發] 有人係地鐵站內打飛機 !

做乜貼我出黎

講咁耐都未有圖

樓主痴撚線

約炮未

毒撚唔敢開口

又

現充唯:今晚屌唔屌

等佢射個下先影

Moon到嘔

究竟樓主係擺POSE引佢打飛機
定係基佬專心睇人打飛機

無印白朱古力士多啤梨好正

rich

做葉cfu

邊間有 我朋友話買唔到

今日岩岩係朗豪坊買 有好多

唔夠mk力做唔到

我都覺 好貴

你夠哂

跟鎚子一樣！

futalovesing

典解冇寒假

好很凍

等巴士好撚凍

你宜家有女

串緊毒撚姐

攬女嗌凍

風吹到凍 磨練到孤身都不凍

支水係台面自動變凍

結冰

現充唯有女大撚晒rq

OT 最大

中學生3P直播啪啪啪 18歲女：插錯窿呀頂你

LIHKG @ Android

公平咩

刑天真係好鹹濕

も乳真係好得閒

ok真係好可憐

7仔

係

咁撚正 青頭破雙處

張被唔比我走

agger

收皮啦現充唯

天天可唔可以教下我點打開話題

今晚扑野夜唔夜

頂你插錯long牙

是你太大還是我太窄了

大jer翔

天天，女神轉supporter隻仲魔

LONG 清啲SP 晚晚咁同你講

熱門條天台片幾好睇

link?

熱門

鬼佬？

系

個個去晒mh 好moon

一齊mh咪唔moon囉

無話題la屌

問佢有無肚屙

問左

問佢有無打屍屍

問佢點睇地盤佬

問佢點睇平胸唯

沒關係你也不用給我機會

反正我還有一生可以浪費

凍到想冬眠

佢叫我睇大陸劇 點拆

用日劇fight back

到咁上下引埋佢入acg

fight緊

睇咩大陸劇？

好撚大雨

輕鬆射波

笑撚4

笑夠未

晨早流流就肚屙咩玩法

連個天都唔鍾意你

我都係 個肚唔舒服左幾日

那年花開動物園

4巴9

大陸劇你都岩？

又可以同條女打開話題

投其所好牙

diu u

當睇靚女

食女王

MK之神

同佢講肚仔痛求安慰

又亂up

叫佢玩CC

我人格擔保佢無亂up

大陸劇即係睇的士陳同baby??

系咪禾太毒
成日出friend suggestion

仲番緊個間?

最後兩星期

老凍做日本人啦

安全套

頂住

地盤佬

像槌子一樣

日日都有炸彈唔洗做有錢收

即牙膏

風騷

點解yui要來襲

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

真係凍到咩都唔想做

茅錯

9up

起身即屙

same

2次

Moyu射波

屙清佢

召喚4!

個post而家淪落到咁

台場典同老秋同一日
行死老人家咩

吹牙

回家了

不過唔記得acc

同老人家行老秋係咩玩法

夾公仔

3次

老人家都可以玩女僕

ok

緊係6日都去秋葉原la

坐大脾

overlord好好睇

掛住扶他

掛住巴依

掛住做愛

仲唔捉到你

成個post都係現充

樓上都係現充

呻得鼻涕多家下搞到個鼻好乾,呼吸都怕損

黑痴2hits 鼻哥都損

禾法國現充唯有左女就上多左黎

無女上黎做乜

哪來女

你大隻仔

肥矮毒

但你有女

★被指「又肥又醜，着啲衫又普通」50後殺妻！

LIHKG @ Android

我大把女

好想大聲說出

我收工啦

收工一條龍

天啊

老暮

周圍都mhmhmhmhmhmhmh

O天

白痴妹prpr

唔中
垃圾屍屍

白痴仔

［民建聯人才濟濟］陳恆鑌：諾貝爾係姓諾！

LIHKG @ Android

Ot係姓刑

屍屍五抽 咩都無

老娘去邊度讀書

刑Ot

日本好似係

人呢?

攬緊女鋸緊和牛

好淫賤

東驚

who, when

老涼

東京HAL做2年asso仔

2年 rich

得一年錢
要搵阿蟲接濟

我四月都係東京。有咩事可以搵我🤷‍♂️

Cls

天才打救世人

未搵到地方住
自己去租同學校介紹agent差唔多錢
但自己搵近學校十倍+唔洗share房

你搵oakhouse果d🤔？

普通1DK
7萬羊 5分鐘行到學校

咁ok la 省返d交通都唔少野
但係你自己搵果d洗唔洗擔保

祝老娘入到delightworks 做內鬼

是但買左碟牛肚,點知係麻辣
終於食曬

Jaga

虫虫同才哥教我租樓

辣屎眼

叫佢地係日本買層租比你

淨係租返俾屍屍post D人當酒店都夠圍皮

幾歲開始相體

茅人介紹牙

dead air點搞

唔好同我講咁多廢話 今晚扑唔扑嘢牙

我同你扑牙？

對望 睇邊個面紅先

毒撚邊敢望人對眼

畀d自信

好正 暖風機仔

用緊？

唔用鬼佬網基本上租唔到wo
一係就要你學校幫你擔保

第日再講囉🤷‍♂️咁多話題咩
日日chur都好辛苦

依D都要?
擔保要點搞

留一線

呢d冇擔保會唔肯租外國人

參考下

我自己兩個月就租airbnb

兩年就唔算好甘既...
2月15開始鳩hea再睇

識用緊係用dyson

聽君一藉話
即刻話訓覺先

3500部機

智障

好好用
不過唔夠静

有錢人

工已收

最後8日

快d走，香港好危險

6天工作

757D

比O天笑

天天，唯bb

安全兔

星期六唔想番工

波已射

柒天工作周

同世嘉打工

天天，女神個到你隻supporter用唔落手，可唔可以換咗佢

我十四天

一個月番十四日

一個禮拜

冇玩啦等棄

抽極都係3星

才哥帶我去東京威威

今晚收工我要去完成一個好難ge任務

我要去cut有線

台灣公司尾禡有「脫衣騷」 小姐脫光衣物三點全露

頂多個幾禮拜就有新年假

吉原見

駁

我終於知道住天橋底有幾凍la

引爆取暖

點解j2條女集集都搵鬼佬嘉賓

鬼佬型d

肥鬼都型

肥鬼》港男

我=狗

你啲女咪即係母狗

係咪鬼佬公廁味好重個條女？

矛挫

牛肉飯呢

攬女

刑天呢

食得仲好過我

收皮啦

肥膩

ot專食膩野

屌你牙

毒撚連教畜都唔做得

好撚凍呀cfu

日本凍

東京

又星期一 cls

想約佢食飯點開口好

未約過 幫唔到你

毒撚冇女 幫唔到你

唔好問佢邊日得，直接俾幾個日子佢揀同埋食咩野

安全套有經驗

2月11半島不見不散

worse清萬歲

多謝老細

Worse清成功推翻老細坐正

好撚凍

凍到訓著左
又冇左日假

我訓左一個禮拜

肚痛

心機婊

?

天寒地凍食壽司

生勾勾

加洲卷

正

冬天食雪糕，夏天打邊爐

死皇狗

★唔捱得！病情沒好轉 20後廢老持刀往診所找晦氣被捕！

LIHKG @ Android

中e

中e vs廢老

做乜笑自己

本是同根生 相煎何太急

?我十年巴薩粉絲

759返左貸拆實賣緊$8.5一個

好遠 不了

係日本食到唔想食
但舊油豆腐ok

食完就見到條女

錄影現場測量「真實身高」露餡！ 錦戶亮一看崩潰了

170高挑身材

高過我

才清話你寒埋背都好過我

那個了唷

韓國平昌冬奧開幕前 2400名義工集體辭職

佢9up

返工9UP

9up的你凍嗎

唔著恤衫即刻唔凍

除晒衫攬女

好想病

疑孕症 返工不了

.gun

射波約人食飯

約左星期六

呀扶

原來$8.3先岩 今日買多5隻

新北

企醬

想要

又相睇

日本🇯🇵4I

想要條女

訓醒

身長148

個男會寒背

扶他拍拖了
希望大家為佢送上祝福

好💚💚💚

同悠木碧做愛

HJ2Q

西窿都損

Tin jai

芬蘭人同加拿大人：香港好凍

真係好凍

其實下面佢有講終於唔洗著短褲出街 做乜鳩

日本才食唔食三文魚

公司個廁所好撚凍

我唔著褲出街

食

我係盧翔星

mk

屍屍出月卡收費

就執

肝左隻馬刺洛文番黎

又黎magic moment

2k有隻手機驚，活動頭500獎黎，頭50就洛文加狼愛神

bb

現充

lomo

今日放假冇乜玩過驚,凍到cls

おひさしぶりです

凍到射

洗完碗,想死

打算同女食咩？

冇熱水爐咩？

冇駁落廚房,都洗完

有獨立即熱既熱水爐裝係廚房洗碗專用 德國寶都係幾百蚊一個炸

未諗

m記

約咗日子未

星期六

冬眠死撚哂

好正咁

又有新派別

襲擊「司徒奈奈」三男今判刑 兩人接受感化，其餘被告入獄一年。

笑到gap gap聲

on9 癡癡呆呆坐埋一台 昂昂居居圍埋一堆

恒指午市跌幅收至近1300點 守30900關口
唔怪得咁多人講

梳

lf2

想同可憐相睇

等左半年

肌災？

連我個智力有問題既姑姐都走去玩股票我就知好快爆

鬼犬

無啦啦又摸神

見到呢啲post真係笑死

升返哂喇 無事喇

日本通魔神

4!食女魔神

辣殺cc,又cut免費野

燈夠未

準備撈底

買大細都冇咁柒

cut咗咩

得返5卷換

禾變丁蟹

垃圾世奸

又晒命

有女又有錢

.根

笑4
交月費啦

以後唔課cc
課fgo同怪彈都唔俾cc

課安全套

無曬話題,開始hea回我

說個笑話

笑左

.

GUN

做緊港豬返工

又凍又要返工 好想射波

肚屙已準備好星期六中出即飛

真

打魔神牙

肚痾魔神

失禁

巧

法國你風騷左巧多
典解禾甘風趣刀系要做毒撚

都約左食飯 講少一陣野唔會死
你係咁講逼人hea你仲衰

有經驗

睇唔明

欲擒故縱

尋晚yui話比人hea嘛

我唔講野

等人聊

翔清

有人問我 我就會講 但是無人來

7

無人問我我亦會講

牛肉飯

些黃

一黎就屌

出會三秒合體

老墓 為cc帶來終結

公司有條友著到去北極咁 戴埋冷帽

我是一個西伯利亞人，冬天的冠軍

不外如是,都唔係好凍

in天才we trust

過黎跟我做一日野先，有維港景色睇

法國你有女之後好串

🤷‍♂️你唔搵人兩日再搵下人地反而覺得你上心d
人地同得你相睇都叫做已經行左第一步
你唔搵人可能人地自己都會諗點樣拋下話題比你
咁樣有來有往先健康

翔語錄

dim gun

達人

笑4 我係女相完睇條友兩日後先搵我我彩佢都有味

利申60年單身經驗

到底邊個係何麥芽 睇圖立下眼咁醜都有人丁🤔

為何翔這麼熟練

有奶便善良

明明是肚屙先來

翔清是我們心中的紅太陽

佢溝哂d女你仲拜

乳不巨何以聚人心

胸不平何以平天下

佢地已經講左幾日約埋下次食飯嘛

宜家講哂
出到黎冇野講仲柒

搵fnn教路

條女話睇大陸劇

唔知yui用日劇贏唔贏到

我相完睇第二日已經同居

達才

Ez

天外有天

成日系街見到男18幾拖住個15幾

999

1000

15幾好正

呢度仲有邊個未移民去日本?

朕

我決定留守中國了